2013 產物 MacBook Pro 13 in, 跌到黑左mon點搞

跌一跌，冇得接，MacBook 收左做廢鐵。
黑mon冇燈，整要幾銀？ 如欲買新，回收幾銀?
Thanks.

換新啦